ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(18)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

ViuTV新劇《二月廿九》一齊撐天佑!!!

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(2)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(3)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(4)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(5)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(6)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(7)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(8)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(9)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(10)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(11)
P40有結局嚴重劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(12)
P1有之後劇情劇透，慎入！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(13)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(14)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(15)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(16)

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(17)

天佑呀

咁快開定18？未爆喎

仲飲酒

等啦就嚟爆左
＞950

唔煙唔酒

samsam要去北海道了

死兵佑 1賠2
死老豆 1賠3
死YEESA 1賠5
死隻狗 1賠100

牙佑!!!!!!!!!!

lm 先

天佑酒都唔飲
會長就係咁食煙

點解今次睇著老豆坐係舖頭我會感到傷感

爆了

推

影多幾張放呢度

去日本 GG

壞男孩

睇黎死嗰個真係天佑

會長係咪冇機啦

已爆

兵佑

去日本啦

咪又係兵

睇動漫

天佑真毒撚

乖仔到爆

天佑要準備去日本啦 所有野都整定

梗係揀乖乖仔天佑

天佑唔好死

死晒呢？

要去日本了

兵佑要去日本啦

佢一定死

天佑專注事業 唔好諗兒女私情啦

巫女係要靠穿越先會見到

係喎 咁Yeesa咪有日本passport

兵佑rap 左會長咪上馬囉

真係兵佑！

2020年係咪叫嘉嘉科水去

每年一個人
間鋪得4個人

原來間壽司鋪係大公司黎

唔好去呀

兵佑真係去北海道

去日本代女神死啦

因為yeesa去日本 因為yeesa而死?

Sam Sam

唔靚仔就係壞左既男孩

去送頭

終於係19年既3月1號

lm等爛尾

男人唔壞女人唔愛

天佑好毒

土瓜灣華生文具店啊

come on bad boy

我估唔係ryan死
佢死左佢點會同2017yeesa去醫院

你走呀！

師父把聲好似張學友

部乜鬼野電話黎

天佑支持住！

兵佑去日本進修
雪地嗰條係兵佑既手帶
出事係兵佑

天佑

其實2020yessa係咪因為兵佑去左日本
所以被逼去......

天佑慳錢
仲用緊三星舊機

橙

廢老電話先咁大隻字

咁樣送佢去日本, 班師兄實好 唔妥佢

兵佑專注事業

天佑頂住呀

兵佑有老花？
wts咁大隻字

去完唔對路即刻俾總公司炒掛

去左 rap

去醫院嗰陣唔係未撞車咩

無錢嘛

兵佑為左yeesa而去!

yeesa係咪去日本救天佑

超市夠係大公司

天佑唔好啊

所以係兵

天佑咁快做廢老 電話d字咁大

yeesa會唔會其實為左救天佑而死

RAP兵佑

元氣

應該係

咁多人問做咩唔自己搭飛機去日本
廢青yeesa都無錢去

比你睇

屌 真係去左北海道救佢

出事啦
你一定會冇事

唔通兵佑.................

夜晚先死

39 炮仗街

咁啱影唔到

Yeesa依家講咪無事囉屌

samsung galaxy s5?

Yeesa話係自己有事

好似夜晚先撞車

天佑死嘅話
導演ig準備被洗版: 還我天佑

咁先似返角色性格

你一定會冇事 因為我會去救你

天佑肯定係係諗住果日去救佢之後出事

因為嗰晚先係車禍

係因為會長知有野又唔講？
佢本身唔特別想知？

送頭兵

已經決定咗代送頭

去醫院個陣仲係日頭

見到Yeesa電話啦

實習好伏

兵佑RAP!!!!!

嗰陣日頭都未車禍

好暖

痴線㗎推得咁快

天佑快啲留個種先啦

天佑好仔嚟

兵佑立flag

真係好似郭富城

兵佑去救佢

RIP RYAN

你一定會無事

好cute

佢去日本救佢

兵佑會唔會為左yeesa唔去日本

同阿妹留

外國人係Ryan

點 twist 到佢發現死既係天祐2020 2月29去救佢 ？

Ryan rap

係，又唔係穿越幾十年，其實根本可以平時拉大隊去日本找線索。

死亡flag

已經有死亡嘅覺悟

咁會長又見到?

天佑講句你一定會無事咪真係立flag

佢話yeesa一定會無事係咪諗住去日本實習
再為埋yeesa死。。。

ryan要走了

為咗女唔要屋企啦

天佑黨全面進場

Molamola

送頭兵講夢想

會唔會天佑去北海道，yeesa 過去搵佢？

咩叫聲嚟
好好笑

唔通最後係 Yessa 為救天佑而犧牲？

D 小動作好正

天佑立Flag

天祐支flag真係立到發發聲

夜晚先死喎

會唔會咁窮阿
學會班人每人夾一兩千都去到啦
淡季去仲平

唔通死嗰個係天佑媽

好仔唔會有好下場
一係死，一係條女俾人溝左

所以死嘅係兵祐

yeesa 無論點 2020都會喺日本架
唔係去唔去既問題
係佢一合埋眼個秒就會穿越咗

RAP🙏🏻

Yeesa 日文流利對答

今晚既投票唔再係會長同天佑
係：
Ryan死定Yeesa死

我覺得喺

巴西龜

紅紅地本passport
係咪BNO

巴西龜食kol？

牙佑瘋狂叫爆區

可能真係天佑骨灰

好廢老feel

fiona過關

Bno

唉 佢阿妹同阿媽真係慘
個仔要為條女死

咁快又一 post ，痴線

Ryan

好大動作

好sweet呀

紅色Bno黎？

想啫

毒撚要做埋android工程師

間鮨係咪大埔果間？

會唔會太誇

定日本passport

下次已經係2020，應該唔使穿越
個人已經去左2020

嘉嘉好正

bno

Yeesa死
收兵娘娘唔配有好仔

巴西龜不停望嘉嘉

咁瘦都咁大波

RYAN死既話就同導演死過

個 FD 唔笑果下好野

之後實求嘉嘉俾返passport佢

巴西龜唔係食到++掛

++ 都幾索

bno?

其實呢個女仔都幾正

BNO

唔係鍾意阿妹咩

係😍

腎仔

Yeesa有BNO！

但係個時係夜晚救yeeza

張松枝年輕版都勁大個眼袋 老鳥

嘉嘉對波

2021年yeesa去返2020年2月29日散ryan骨灰，在北海道中心呼喚愛

笑撚咗

CCTVB劇集post前幾名是多少？（不計愛回家）

嘉嘉幾正真係

librarian

中學時候做librarian

中學嗰陣唔係做學生會主席咩？

嘉嘉係幾能正

巴西龜 x ++

改到fiona嘅死，但改唔到自己

你中學嗰時做不老騎士

笑到仆街

佢唔係鍾意啞同學咩

巴西龜係咪同嘉嘉一齊

Librarian

日本passport都係係紅色喎

學會啲人邊有錢

岑珈其好搞笑

巴西龜唔係鐘意姐姐呀

做咩教 va

好真

放心將你交俾我

變態佬溝女

有無人可以幫手整
tv time ？
我用唔到tv time app 紀錄自己睇到第幾集

Push

嘉嘉都有d身材

我覺得有機

笑死我

龜龜cow女

都好型

鄧學囂贏

其實由頭到尾新聞都無話yeesa死佢見到自己俾人抱出車就以為係自己死睇嚟似係ryan死多d

巴西龜都係拍片 幾襯， 不過冇人睇嘅咁解啫

嘉嘉ig 係咩

巴西龜唔係鐘意呀妹㗎咩

佢件衫⋯⋯

我中學做過Librarian

搞咩咁大

阿妹今年終於考DSE？

VA都要補

佢一開始中幾
仲未考dse?

阿妹仲未考DSE

佢兩個讀va架嘛

Viu

巴西龜溝到嘉嘉

屌你攬炒 一齊死

有機做兵

巴西龜放棄啊妹

圖書管理員

可能之後每一年都會回去。。。

瀨啤re仁

仲要係佢搵到2017嘅yeesa

呀妹死

呀妹咁耐都未考DSE

覺得佢地個focus錯左
唔係自己死

仲有BNO

巴西龜想食女

天佑去日本實習出左事
所以令yeesa去日本
會長只係陪佢一齊去

都係外國人

+ + ig係咩

重睇啦

點解仲帶住個手帶嘅

唔係食阿妹咩？

條條都岩

諗起佢係教束打交

點解教得好似 非同凡響 谷祖琳同余香凝

諗起會長

邊年dse?

唔熟VA

最遙遠的距離

咁行嘅題目

所以一係就係bno一係就係日本passport

導演心諗你咪咁煩㗎
平時字條又嫌睇唔清楚

阿妹又嚟

籠入面隻雀仔會鬧飛嗰隻雀仔係痴線

仲以為考完

前一日夜晚喎
2020年2月29日凌晨00:00
死係夜晚十一點幾

92年出世有考DSE

唔會窮到咁掛唔想幫佢咋 兩年黎一次機票錢都儲唔到

套戲影到d景好靚

我就係想看看贏不贏到CCTVB

阿爸死

我嗰隻

尋日碌嘉嘉ig
12年中6果陣已經好撚靚

佢地兩個都有讀啫

套劇入面個look正好多
佢ig 真係趕客

咁所以佢根本唔係外國人 死嗰個由頭到尾都唔係佢

進場

嘉嘉咁撚正

但會長喊到咁

可能其實死既係老豆
我唔可以再一次睇住我最愛既人死

我都正常講 唔係考會考高考咩

我嘅鍾意呢個shot，講籠跟住個shot係好似個呀妹同yeesa係個籠到

借野俾人玩

分階段散灰

kikicheungg

勇救啞同學

似係，根本未來個Yeesa無死到

就黎全個劇組都去日本

嘉嘉又幾靚

++ig係咩

咁咪即係ryan?

咪戇鳩 你哋以為導演佢哋冇諗過依個問題咩

唔通係阿爸死

會唔會嗰陣已經鍾意左阿妹？

佢ig係咩

阿妹連dse都唔理就飛咗去日本

有禽流感 aka肺炎

阿妹又幾成熟，以為佢會憎yeesa

唔通係關羽

耶穌

老豆有去日本
都有可能喎

但愛情片應該都係兵佑啦

劇本對白、好正啲鏡頭又好靚、配樂好正
呢幾句睇到想喊

第一頁有

thx!!!

考VA姐，都無話dse

係咪叫 yeesa 考慮 Ryan

圖呢

做到friend

會考都有VA架

屌

IG 名?

哇!!!!!!

Fiona

留幾年班

屌真係

自殺

.............

真⋯⋯係⋯⋯自⋯⋯殺⋯⋯

真係

屌你咩而家完

............ 咁爆係咩事

wtffffff
fiona???!!!!!!

唔係d煩膠角色

屌呢到完

wtfFiona

Fi

天佑死嘅話 導演你都死得

Fiona終有一死

下？！

自殺
有啲野真係整定

屌！

真係死左😔

Diu

Fiona 都係死？

fiona自殺

Fiona自殺

果然

始終都要死 dllm

真係自殺

唔撚係掛

Fiona 真係自殺

我屌

未來改變唔到

Fiona自殺

成班cls 估中左

呢套好似快過金宵

CCTVB Post 會有推 Post 員，要再打個折。

時間線會修正

........

佢呀妹咁多年都仲未考公開試既

最後都係死

9估
兵佑去北海道實習
Yeesa到2020又穿越咗去北海道，去咗搵兵佑
會長以為yeesa會喺北海道有車禍，又飛咗去救佢

結果都係兵佑要死

唉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

尋晚立flag

再勇救多次

fiona

why

留兩年級

下

屌fionaq

留班， 遲入學呢啲因素
仲有可能佢係日本送返嚟 影響左讀書時間 呀

El Psy Congroo.....

唉

Fiona真係自殺左
導演

點都避唔開

嘩屌你老母

停係依個位

改變唔到未來

人終須一別

自殺不過未死應該 聽佢把聲冇咩野

點解會咁

會長仲有三集時間追Yeesa

臨尾嗰句 聽到雞皮都起埋

rip Fiona

真係無論點都改變唔到結果

點都要死

都係改變唔到未來

導演

兵佑你唔好有事啊！！！！

fiona始終要死

集集都死人

宿命

咁嘅語氣 即係自殺未遂

flag

改變既未來比原本更差

屌又咁快完

屌
估中哂

點都係要死

個樣都似會死

要走嘅始終救唔到
唔係太意外
但好sad

屌你老味

要死嘅始終都要死仲要死多左個bb

下......

Fiona都係死

內疚

自殺果然都係避唔到
整定就係整定

原來無論點都好都係改變唔到

最終都係要死
改唔到

今日好緊湊呀
鋪排得好好

始終改變唔到事實

世界線既收束

仆你個街，咁都要佢死

上集睇B都知出事

屌，一秒爆喊

咁yeesa咪一定要死

死神來了

自殺完仲要蝕埋個BB

咁早完嘅

自殺應該無事
前導預告有一幕認住fiona喺醫院喊
隔離有yeesa

唔係掛自殺？

死一個變死2個

屌 即係改變唔到 仔又冇 老婆又冇

改變唔到
即係Yeesa都要死！？？

點解要自殺

冇左個b,成個人唔同哂

唉 屌

但以前返學嗰陣唔覺佢好突出

導演麻煩出一出黎

係咪即係穿越多次 發現死既係 Ryan 臨急2月29飛去日本救佢

大細都死晒，仲慘撚過本身

應該未死

唔怪得成集都冇FIONA
未來要發生既野係改變唔到

自殺？！

次次都係Fiona爆得咁突然

好灰喎咁⋯⋯

都係改變唔到

咁...Yeesa都改變唔到啦

fiona 都係要rap
仲要兩個一齊rap...

呀屌又岩喎

但因為yeesa搞到母子死哂......

浪費哂

有無咁快爆 1001 ！？

連bb 都無埋
係咪仲慘

Wtf
仲要冇埋bb

我都想做viutv推po員

跟本改變唔到
唯有珍惜眼前人
又係呢d

其實係咪最後一次穿越番去叫2017年既自己唔好改變未來？咁樣佢個fd 唔洗死

出黎啊導演！

個B又冇咗

真係自殺唔好死

點都係死......

你地係咪痴線
專心睇戲5分鐘又推再十幾頁

做咩會自殺㗎

會唔會係咁佢先唔想再改變未來

睇落似今年中六

gg，世界都係會自我修正去返未來

BB冇埋
Yeesa點面對自己

又或者係踫到第二個樣死法啫

歷史同未來冇人可以改變得到

原本都仲有個Bb....

今個禮拜完咩

升官發達

點解片尾可以咁撚正㗎!!!!!!!!
導演

十集完！？

好似有個理論係越改越衰

All people are bounded by fatalism

想知書店係邊

改變唔到 yeesa rip 快啲同兵佑拍拖啦 唔好等啦

點解

改變唔到

自殺姐
未死既
嚇我唔到既

無左兩條命

會唔會好似蝴蝶效應套戲咁
最後要所有人都安好嘅方法就係...

真，最慘係連個B都冇左……😞

yes 3/13 finish?

屌希望係救得返

浪漫完啦 咁之後呢

屌yeesa後悔死 冇埋個B

係咪有得回到過去

b又冇老婆又冇。。仲慘

yeesa 崩潰

唔撚是掛

仲衰過原本

改變到殺埋個細

屌又唔聽人講嘢

自殺未必死既

應該自殺
但未死既

成條時間線玩爛晒，無撚得兜返了，SO SAD。

唔撚係掛...

希望死唔去la diu

時間洪流冇人改變到
你掉粒石仔落去 最終啲水都會流去同一個位

痴線

whyyyy

佢老豆死？

個個都去曬北海道

老豆唔好喊

世界奇妙物語有集又係唔想人死 愈阻止愈大鑊

仆街 下一集一定喊到仆街

可能冇死到呢

導演，我暴龍哥，今日你點都要有個交代

死嘅yeesa係想話畀以前嘅yeesa聽 唔好改變

下集全部人去曬日本

Fiona 應該未死

睇預告應該冇死

yeesa自己去北海道

結果全部人去晒北海道

同 TIME MACHINE 一樣
男主角點返去都係見住未婚妻死
只係死 方式唔同

hktv套第二人生就係愈改愈衰

個阿叔同兵佑有交流

屌聽晚應該tg放題

咁姐係完啦，咩都改變唔到，diu

Yeesa咪撚去呀屌

兵佑識個阿叔

會長快撚啲同yeesa講鐘意佢啦
就黎死

會唔會係fiona 睇唔開冇咗個B

預告仲有Fiona

冇埋

Diu...

單係睇預告都眼濕

少咗個b

到最後都係改變唔到所有野

等我啦

10集咋 小寶寶

老豆條線仲有伏線係度

所以有陣時d野真係整定

結果全世界去晒日本

預告劇透....

道士都去埋

死全家 仆街啦

有一齊玩！！！！！！

兵佑啊唔可以係兵佑死啊

想知too!

屌你地推得咁快

結局唔會就係蠢到最後去送死
完
講左咁多集穿越 最後

butterfly effect

無事嘅.....

會唔會最後係阿爸死

老豆都去埋北海道咁車上面係咪有老豆天佑會長同Yeesa

個個都去做乜9呀

屌你一節推 600

或者老豆係日本病發
yeesa去日本搵佢

Fiona 個仔白白死左

重點係未考dse就去讀哲學

佢真係行緊單一時間線 你改變既只係過程同細節 時間都會自己微調引去同一個結果

冇事

佢男友講得咁冷靜就知發現得早啦

都可以有pastpaper既
或者佢之後考返dse呢

個預告Yeesa要面對

仲有三集 我估最尾嗰集應該係有回到過去嘅能力

真係

最後個結局係坦然接受命運

似乎又係無限loop時空片

回憶過去....?

冚劇剷

好似睇過咁嘅一集

屌
牙佑真係幫yeesa 頂
咸能左...

咁少

最後直路
sad end 定 open end 買定離手
定open end

有冇人繼續睇1030？

結果都係去哂日本

下集好撚癲 暴走劇情

本身就係玩爛咗先死

屌好撚驚呀

劇情突然發展得好快，一集都唔可以錯過

點修正佢個仔出世？

命運......

好好喎講得

有機 同呀媽一樣保住個女

隨時係回憶

般咸道柏道口

命運石之門

但預告唔係冇死咩最後

死左老婆就日日飲酒麻醉自己
其實咁多年都釋懷唔到

flashback

劇情都算老撚土

不過嘉嘉真係好正

屌 似會改變唔到個結局

佢老豆都去埋

最尾可能Yeesa代Ryan死

喂 導演 編劇
得返三集
係咪集集睇完都咁沉重⋯⋯

導演今晚會唔會收刀片

時間自我修復

屌你老味
即係又講係整定？

似係回帶見到咋喎

呀妹留咗幾多年中六？

我始終相信無野係整定嘅只要我地努力未來一定可以改變架導演

係咪佢地個岳父死

一齊上車幫佢頂？

老豆又去兵祐又去會長又去

應該係
好想睇下集

屌 每晚睇完都要sad

Doraemon式時間線

其實好咗
起碼個b唔會無老母
Jonathan唔洗有顧累

想睇多啲阿爸條線 實喊死

屌，搞到我都好想去北海道

x2

所以開通平空時空仲係有機
不過暫時都好sad

但預告仲有Fiona

套野應該冇咩人睇過，但幾好睇 最有印象係月球分裂

點解釋Fiona個B都無埋？

要係2020等穿越黎既 Yessa ，然後叫佢阻止。

自殺但死唔去

El Psy Congroo

屌牙佑去北海道幫yeesa 會長係度乘虛而入
狗能到....

多謝各位支持，希望大家滿意

會唔會個BB冇出世，少左一個人出現，跟住呢次車禍會冇一死填返數

大雄個孫點都會出世

會唔會係老豆死

係時候曦牲老豆

華洋書莊

回憶？

同求婚大作戰一樣

咁邊個撒骨灰

可能回憶嚟

今日都睇下 5樓 先

本身fiona 生左b 架

聽到自殺果下呆咗
一到片尾喊咗出黎

而家total lost

我估係回憶？

改變唔到未來
死果個我估係天佑嗚嗚

唔要Fiona死啊

Yeeza都叫兵佑唔好去
佢仲去
屌

估計張枝竹亂入

第8集就去曬日本????????????

Agger
老豆好型仔

係咪即係會無事
唔想結局仲係咁呀
做左咁多野,花左咁多心機心神, 結局都係仲係咁

Sofiee 單身定點

老豆

大雄

我覺得係會長死，天祐同Yeesa一齊

開頭bgm係咪有bug?

但會長話修正咗時間線
Fiona係咪唔使死

兵佑去日本由頭到尾都係為左yeesa!!!
無論係因為上進做自己既夢想
定係為左想改變yeesa既命運

冇問題架DSE都會做CE paper

胖妹

quantum break咁

yeesa 出現係醫院附近，可能係佢呀爸出左事

個b好慘 冇了老母~

片頭配樂係咪一早預左呢套係bad ending
鬥慘系列

死都唔信邪

早啲播，成班連登仔2月29號飛晒去北海道

係喎
自殺冇話死

屌推得好快

似掉返轉

打爆你個頭

我寧願兵佑死都唔要fiona死

應該係
點都唔會笑先

咪改變左囉
變走左個仔

Open sad end

刀片預備

究竟天佑首歌幾時出

全部人係札幌bbq有無得諗

導演塊面肥嘟嘟好可愛

四年後去

佢都冇話dse
啲人做英文pp都做埋CE AL啦

屌
冇左bb冇得生咪貨養一個囉
洗唔洗死

唔好介意暫時比個你

但係大雄都改變到歷史娶咗靜香喎

我都聽到

依家變咗疫區

最後死嗰架貨車司機

Fiona無死到,係咪？預告有Fiona 喎，唔係回憶嘛？
阿爸又去北海道，天佑又係北海道。
又要等聽晚。

出動就差唔多

會長坐左係路邊wo

J完會長既紙巾寄比導演

寄刀片了

20分鐘過700

Iphone8個啲 溫度低過零就開唔到

屌
如果唔係武漢肺炎應該好多人狗衝

今集佢去現場見自己車禍嗰度諗起韓劇明天和你 不過呢套最後為咗大團圓結局 爛咗少少

姐係人始終相信可以改變命運
但有時命運係主宰人生
是福不是禍 是禍躲不過

jonathan係悲劇人物

我都係咁諗，即係話yessa幾次穿越都冇做成好大嘅改變，支線%不足

20分鐘推爆post，我根本看不切

下年2月28去

點修正個bb

救唔到岳父

準備收刀片啦

已改變左個時空了

死個時回帶或者錄定片比yeesa

辛苦導演

你未試過就唔好嘗試代入人地既諗法啦

根本大家去北海道係整定嘅

因為導演想帶曬班演員去玩

屌，導演應該收唔少嘢

千祈唔好open end
真係好撚憎
寧願喊一場好過咩都自己腦補

兵變了

屌會喊撚死

去旅行，去到盡！

鳩估
知道無得改變
又見倒 3個男人去晒日本
自己過去受？

Fiona都死了bb都無了，原來是bb出世

viutv最靚剪預告架，到播果時咩都冇

我寧願bbq

挑戰 每晚死一次

我估應該係醫癌症depress

你咁講即係最後一集前一切都睇嚟無用

我要兵佑！！！！！！！

Jonathan同第二個結婚生返同一個
大雄咁

個名都好有viu味

感覺套劇好似triangle呢套電影，無論點都改變唔到未來

想寄錢俾導演

你係咪準備死
全部角色都好正 可唔可以唔好死

如果2019 yeesa穿越後上fb check fiona有無死 佢會睇到咩?
如果無死 即係未來改變左
如果都係死 咁佢應該會知未來點都改變唔到

點解yeesa最後撞車係㗎銀色私家車

唔盡責既兵

以前去旅行無啦啦熄機
嚇鬼死我

books and co.

入去會俾老細問食唔食嘢然後逼住食啲唔好食嘅意粉 （要俾錢）
同埋啲書種類麻麻
有堆教科書參考書sat ielts business書嗰啲
利申：文學撚

打錯
sad end 定 happy end 買定離手
open end

其實都印證咗呀妹講嘅嘢
唔溝通係唔知當事人諗緊咩
開頭只會覺得老豆懶，爛飲唔做嘢
當知道老豆仲係放唔低老婆要用飲酒麻醉自己

製作特輯三個主角話佢地喺雪地度瞓住拍左耐
即係天佑都會喺車禍現場出現

黑市

唔知會唔會關播放果陣事

VIU 播 mxf 6條 channel ，用 PC check 會有機會 Miss。 Mac 機應該會6條一齊播，好似。

全部人去北海道bbq跟住跳起yeah咁就完啦好嗎
唔想傷心

紅到啡
Bno係棗紅色

感覺去到尾點都sad end

我想睇多啲daddy

準備收刀片未

伍姑娘個節目做乜鳩

日本護照？

其實係咪會長揸私家車 佢係乘客

缺一不可呀

太專心睇 得呢啲

可唔可以happy ending

重口味

五樓

想快D有首音樂比我 loop
真係好撚正呀

open end，yeesa炒完車好絕望，然後發現自己無端端上咗天台原来仲有time jump嘅能力

可以係passport套

兵佑今集又靚仔左

BNO啦 見到封面國徽

摺紙鶴自言自語講日文好cute

屌你睇到我屌咗出聲

唔關事架 無論大雄娶左靜香定胖妹 只要佢地既後代一齊都係會生左世修出黎 結果都係一樣

可能一開始中四
而家中六

會唔會係唔識飲酒既Ryan 飲完酒揸車

有冇人有地址？親自送

其實天台嗰個係鬼魂嚟

似係第五隻啲回憶片

有冇人咁諗

其實道符係辰叔既

以前佢改變左未來但死左老婆

好撚後悔就日日飲酒

我估超展開 end 等第二季

可能係過咗一年無電

我覺得係套

有無高清圖

track 住好多套電視劇
呢套係其中一套
但就track 唔到

唔知點解見到 括住要畀錢 覺得好好笑

就好似yeesa媽媽咁點都要保住bb
母愛

召喚導演

過硬！！！！

第三張好得意
好食到彈起？

有樣野點解yeesa唔穿越個陣fc
救完Fiona個年穿越點解唔去證實改唔改變到
定係2018打去搵Jonathan 已經整定左

一直講緊出事嘅係yeesa
天佑淨係知佢去求17yeesa同俾玉子燒佢食

唔准有人死呀！

其實阿妹有啲似譚小環 闊面版

祖國
原諒導演了

所以有子宮頸癌
真係咪撚生仔

而家根本兜唔返去解釋2017年見到個d野，或者應該話根本唔駛兜了因為係平行時空玩撚晒。just happen 有其中一個平行時空yeesa唔駛死，又just happen又有一個平行時空fiona都無死，一切都係平行時空。點解咁少時空穿越故會用平行時空設定係因為，平行時空即係包晒所有可能同所有結局，有個咁嘅世界觀仲有乜好寫。

還我天佑啊

我覺得我對viutv係真愛
照睇

但佢之前聽到穿越以為係撞邪

我都覺,
最少Jonathan 無負累,
3/5/7年或者可以遇到個好女仔重新生活,
將fiona 放係心中,
唔使有個b 要照顧,
永遠走唔反出黎

金宵有幾多集？

見到好似有個套套著⋯⋯

我覺得佢似劉小慧

有cap圖未

但第一集天佑唔係係醫院出現過咩

會唔會好似Fiona咁，但掉返轉，原本Yeesa老母保到大，保唔到細，穿越成功保到細，但反而保唔到Yeesa老母？

兵佑唔會死，死左點救2017年娘娘？
佢救唔到娘娘就唔會2020死
呢個係一個永劫循環

係,最後結局就係永劫循環
所有人跌入時空循環出唔番黎
佢地既時間將會fix左係2017年至2020之間

cctvb 正常好似係20？

似死老豆/兵佑
之後yeesa每年都跳返去懷緬

睇而家個flow 其實似係天佑撞車死

20集，所以計平均贏仲多。

兵佑覺得自己以前份工襯唔起yeesa
有得升點都會去

罰你睇返前幾集

應該唔會,尋晚live有講本身冇咁多集
跟住片尾係當地有課金,應該冇第二季

可能考ib

其實每次穿越
佢點都有改變細節
但最後都見到自己死既新聞

就應該諗下係唔係會咁易改變到結果

二月廿九拍個陣比街景車影左其實

日本出世點樣拎bno?
92年出世住7年都99年

又準備爆post

要作賤到同ccTVB鬥

擺明dse

又啱

歷史會自我修正

好sweet好可愛呀

100%日本護照
日本出世點樣拎bno?
92年出世住7年都99年

啲助手好 raw 既感覺

一個鐘3個post

都話係朝早黎
Yeesa穿越係去到29/2凌晨00:00
過左24小時
踏入1/3 00:00就返返香港

張松枝就係咁
困喺間文具舖度
咁就一世

無啦啦點解係Ryan死

有冇咁岩

x2，睇嚟北海道市政府呢個合作幾effective

幾時有人去北海道聖巡？

Fiona條線好似係最好睇
一開始好開心講結婚有bb 最尾大同細都保唔住

係 好快完

100%日本護照
日本出世點樣拎bno?
92年出世住7年都99年
咁即係100%唔係yeesa 死
因為外國人唔係yeesa

但武漢肺炎，如果唔係即刻飛去

戲如人生 btw門口個個就係戲導演

算係咁 會長正式來講第三集先出現

邊個話要香港出世先拎到bno

好睇 正

救yeesa係29號0時0分
死係29號22～23左右

嗰陣係朝早嚟㗎

之後佢離開咗醫院

都好嘅 廢事拖

咁點拎

拍番外

堅係唔好食 好乾
不過間野係幾靚嘅

其實應該第一次穿果陣冇事
係第2次返黎佢改變左未來 fiona未洗死住 先會之後出現平行時空

撞啱肺炎無人去

有冇咁橋呀

如果係平行時空佢點會見到之前穿越嘅自己

當地課金？？？

下年2月28

可能會長同天佑分開救yeesa

唔知yeesa有無機會下年搵返2018年既自己去修正返，比返個bb黎

唔好呀
不過天佑個角色真係死咗應該會好紅

可唔可以揀會長

2019果個yeesa一開始同阿叔講佢係外國人
如果阿叔撞佢但冇死
新聞訪問佢咪以為yeesa係外國人

遲啲要去聖巡了

咁姐係天佑、會長、老豆是但一個?

開定19先
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(19)

我google 間野果陣心諗有冇咁橋

黎耀輝，不如我地從頭嚟過

其實呢家比較關心娜姐點自殺

btw 紙紮舖嚟

推到19

諗下都知女主角唔會死啦 唔好ff ok?

天佑/老豆 要仔定要啊爸啊Yeesa

自己入bno post睇啦
第一頁 已經有非香港出世bno圖
當年父/母係香港永久居民 已經拎得

因為呢D係發生左既事 反而之前未來見過但未真正出現既有機會改變

導演唔準兵佑死呀

個個講野好老尷

如果18，19年yeesa搵20年天佑同會長
咪可以知道更多同阻止到囉

車禍同行有三個人受傷
即係有四個人去咗北海道
Yeesa、兵佑、會長、辰叔？

司機

屌你半個鐘推爆

點解係日本唔上fb

仲有隻狗

應該雜貨店 咩都有我買

即係都仲有可能姐
唔洗咁惡

教束18集 7個post
2月29 十集未到大結局 18個post

文學撚想問文學書多唔多？

聽日刀片會唔會俾人買斷貨

啱啱先爬完上個po，又爆

點解個巫女話會長上年去搵佢，佢知Yeesa係19年穿越?

咁大雄本來係娶胖妹 但佢改變左未來娶靜香喎

證明愛情穿越野邊度都岩後生口味

就咁loop左好多次

文具鋪黎 以前啲文具舖係會賣埋紙紮野

其實係咪因爲yeesa倒左啲糖去車到 整壞左架車
但個啊叔又照揸 搞到失控撞車
即刻如果無倒糖就唔會有車禍

因為巫女都可能識穿越

最後2020 Yeesa偷咗2017 Yeesa個御守

教束deserves more

因為上一集會長真係有去過北海道

隔離慶餘年個po 15頁都無

2019年嘅yeesa見到2020年會長坐喺地下喊

紙札老豆

屌到時成個神舍都係連登仔

Agger

推爆埋呢個啦

但揸個部車頭好似冇左公仔

btw導演點解每次啲cold opening咁突兀

去果時係2018
不過當係bug算了

Engine俾糖jam咗點夾硬開 似換咗第架車多啲

倒咗應該係發動唔到，佢應該都係跟會長指示做，會長唔似會犯呢啲錯

成件事好不安

又爆

你仲未明，如果係平行時空，咁2017年出現第三個yeesa根本就變咗多餘情節，因為去咗平行時空後面根本唔會接返2017個劇情。咁就變咗係埋咗條無Q用嘅伏線，係fault黎。

但會長係18年聖誕節前去

唔好信預告
好吊癮

Definitely

yeesa唔係咁蠢有日本籍當自己外國人啊

門口個個肥仔係導演黎

金鐘m記

1001

頭先個阿叔夜晚揸車個樣好炆

慣左喺香港住掛

會長2018年去
穿越係去2020
咁應該係兩年前先啱